坤哥vs金鐘巴打

我地連登囝個個正常至中上就係人都知
偽毒坤呢d垃圾無得比啦
坤哥靚仔d 正皮
金鐘巴打靚仔d 負皮

坤哥簡直屌打晒你地所謂"正常樣"

坤哥咪你個名